如果三十歲前有機會轉行，想轉邊行？

UG讀乞食科
搵到錢但收入唔穩定
人愈大愈有責任愈想過啲穩定生活
如果可以讀一年master
可以轉邊行？

agree.
愈來愈覺得stability 好重要

而家唸返
入到政府 做工程師係最好
hea har hea har就袋十皮

我以前好抗拒
而家竟然有一樣嘅想法

考好jre入ao算啦

exact7ly
想當年in 機電署GE位都有幸去到final in
果陣仲好不齒留係工程界
想去commercial, finance industry
so called搵多啲錢有多啲career progression
事實係 出面要生存到 好唔容易 競爭又大
做人最幸福莫過於個個月袋幾皮又輕輕鬆鬆可以組織家庭 夠食夠住 又多假得閒去旅行